其實我地係咪對佔領有恐懼？

雨傘佔領道路79日後被清場
唔知係咪因為雨傘，好似大家好恐懼佔領。

但係佔領道路同佔領重要建築物效果可以差好遠
佔領重要建築物，有建築物防守，有補給，可聚人

有時我係度諗
如果71攻入立法會後，佔領死守
如果812入機場後，佔領死守
會唔會呢場抗爭已經贏左？

今日連機場都入唔返，塞路效果都唔係咁好
所以有感而發，Sorry for 1999

[url]立法會後，佔領死守[/url]

唔會，只會被暴力清場

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

從錯誤中學習

要學烏克蘭咁
整個安全區
只要伏擊完 進入安全區就唔怕俾狗拉
有物資 有食水食物 有地方訓
好快就贏
因為劏完狗無後果

We tried this before la

武力差咁遠 點佔領到

真

如果可以號召50000人佔領機場10日

都已經搞掂

你要5萬人唔驚比人拉唔會走先得

812佔機場都可能
71立法會shoot to kill都唔奇

咪on9啦，只會被人垃

明知唔夠打，仲死佔難佔，咁同送頭有咩分別？係香港緊係要玩遍地開花or游擊啦 好似上次85咁 啲狗根本搞唔掂

聽你講佔領就唔會行到今日

佔領=比機會人地圍住你地慢慢玩

當時都有諗過，估計佔領幾日後就斷水斷糧

帶定食物入去？

武力對等佔領就叫對峙，武力唔對等玩佔領就等於送頭

香港最多係咩，大家諗下

On9

仲要講緊出黎既比例係和理非佔九成，飛機就有得你打。

果晚留係立會就困住黎打

唔覺

好同意，只係真心香港好難搵到

咪傻啦 帶得幾多，包圍你地唔比物資入去，等你地物資慢慢食曬就自己投降

炮都冇
守條撚
佔完未又係等執達理清場

佔領你一定會被人清場

人地烏克蘭有退役軍人幫手

香港唔啱玩佔領，你佔市中心好多人反對（民意真係重要), 你佔機場無幾萬人唔得，亦無幾萬人可以日日留守，香港人都係有奴性, be water 有效得多

即食派急功近利最on9

今鋪係長期戰

去到林鄭任期2022年或更長唔出奇

咁快送頭點抗爭

佔咗 個人認為反而仲驚運動就咁完

五年前就係佔完 對家冷處理
大家又無再行動
之後不知不覺結束

呢家咁 群眾不斷保持活動

死守你應該成功一半

成功「死」
但「守」唔到

烏克蘭贏係因為佢同總統講你唔落台我第二日黎打鳩你
總統先漏夜飛走
如果唔主動出擊佔領中心都遲早散

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

和理非專利活動

佔領既話 已經死咗人
我諗香水人既性格 個運動會完同立即麻木

真係要做，大家請一日假就得啦
問題係大家都唔齊心

但個安全區之後比政府班人放火燒死左好多人
所以先有人set 個deadline
話個總統仲唔落台就打9佢
咁先嬴到

諗下佔左幾日後半夜得番一百人守有咩後果

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

難聽D講，冇武器架市民用咩守。

香港有都無用，邊有咁多勇武

守閪咩，遊擊佢仲頭痕啦

六四2.0 中共已經玩完

幾粒煙彈放入黎 你守條撚
封住 斷水斷食 守條撚

響鏡頭前kill咗然後會點
依加831冇片都咁大民憤

BE WATER係最好 次次就係對峙陣地戰俾狗捉鳩晒

攻者一點，守者千里
呢場運動最成功嘅地方就係我哋以攻代守，攻完就走，死守冇意思，be water

今日極度好波，可以係屋企睇住班狗塞曬個機場

End game 將會係佔領

太陽花就係咁贏

催淚彈 無左一半人
開槍 再無多一半人
咪玩

機場會唔會太大?
71果日立法會應該要佔啦

梁繼平義士口罩都掉埋都係冇人理佢
而家就義士前義士後咁叫佢

過左5年仲玩佔領?
強力清場就收皮

你估塞晒入去就係佔領咩
要有能力防包圍反攻克至得

Agree
我覺得呢場運動最少搞十年，搞到中共頂唔順放手香港

十月一

真係要做就要斬斷佢應有的功能廢佢武功

太陽花佔到係因為立法會院長王金車都支持示威力
台灣警察先冇得入去清場
試問香港既大口狗梁君彥會唔會咁做

唔好on9啦，你睇下92 93有幾多人真係有罷工
比你星期六日就算佔領到，星期一d人就去晒返工
黑警忍你一兩日，人一少就可以清場

佔完又點 ？
浪費人力物力，又會獻頭
佢唔理你，你一星期無癮都散晒，又可以出禁制令

係你仲未進化
今次係be water
個個週末出黎行下街仲好啦
而家呢種流水式仲多d街坊參與到

佢會開真槍，我唔覺，警察開槍打市民，64 2.0，UN維和部隊會好快到

其實50000人唔驚俾人拉
應該行戴妖果套佔領
坐晒係度唔走

因為武力佔領，最尾狗都係出彈，之後開始散，走得慢果d 就拉，同而家分別唔係好大

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？[/quote]

以前d狗唔會咁暴力咁打丫麻，大家一齊進化左

烏克蘭果班玩手段無中共咁勁
中共果班 用道德用分化 用人民

9293 添馬四萬幾人
太多公司恐嚇太多人要開飯
要其他方法

到時佔咗機場，啲狗封橋
點樣運物資入去？

立法會反而有啲諗法，但係啲狗無性上黎真係話圍就圍到時又係補給唔到都係死

佔唔係問題
但班狗已經係超越左雨革
佔領的確效果會大好多，但代價都會大好多
有幾多人有必死決心去做？

我明白時代革命唔應該係停留係口號階段
但係要理解勇武手足本已少，我地犧唔犧牲得起？
當然有手足要做我絕對支持，但我希望手足諗清楚戰略再做

光復香港 時代革命 武運昌隆

老實講 時勢唔同
2014 黑警唔搞你姐
搞左七十幾日 等法庭出紙
先正式清場
依家唔同講法
佔領就打左你一獲 射你一身 拉埋你

同意

一定要塞

Pls sign for BNO given full BC, only less than 4000 to go!
仲差唔夠4000，未簽請盡快簽！

agger

真

佔機場 有心強硬清場既 十條命都唔夠死
反死黑警做咩都冇責任

烏克蘭都佔領咗獨立廣場 有狗攻入嚟佢哋係不惜一切代價死守

點解唔會係俾狗清左個安全區?
幾十粒tg啲人已經散哂啦

純粹係冇咩人會 真係唔番工 一齊死守?

佔領=陣地戰

重點係班人唔肯打
一味喺到走難
邊會有用

on9, 比狗圍到實, 邊有補給運到入去? 爆門射幾粒催淚彈入去已經玩完啦

冇武力既佔領...

你有槍有炮有對等武力就話可以即食
而家連農民都唔算 起碼農民日日落田身體好
只係平民打軍隊

點樣整個安全區？？？

水炮車射一野都散

咪撚打飛機啦好唔好
而家現實係一班機都冇cancel到
去機場好撚暢順
公路只有巴士條線要畀人排隊上車check
外國旅客都唔會搭巴士根本冇影響
機鐵又冇事
今日係輸到仆街啊
唔係散播失敗主義但你要認真現實
而唔係係到自我陶醉

實情係我哋冇烏克蘭人咁勇

唔敢打嘅話對方一推埋黎其實佔領冇意思

黑警會清走你啦，唔好太天真

樓主on9 此po已完

禁你覺得我地要點做？

嗨狗狗

想比人一網打盡？
香港太多藍絲 唔似烏克蘭咁齊心

On99

你班垃圾都唔夠膽打狗 講經咩

而家講緊同928一樣有4萬人，差佬都可以成功清場，就算死守立法會，立埋架生見狗就打，佢都可以搵隊飛虎隊爆門入去控場，香港政府太有錢，裝備好到班狗當打war game

佔唔係問題

問題係佔既目的係乜野先？

為佔而佔既話，咁有咩用？比人掃？

仲有武力不對稱都會令我地陷於危險

呢個都係問題
無強將無勇兵，無法佔領施壓比政府

洗鬼咩 尾班車就散一大半
第日夠鐘開工就得返幾十人

absolutely
其實我覺得可以佔機場

大家心入面好清楚 但又難面對嘅現實：

烏克蘭推翻總統就係結束
香港推翻特首就可以結束？

如果係真嘅話 我相信立會當晚就已經結束咗

勇武係重要 但要記得我地面對緊嘅係馬拉松

True撚到仆街

合法遊行都冇咁多啦

200萬人喎

入而有5%已經夠

佔領完後，一比人清場
其實就輸左
樓主唔好咁on9

即使真係光復左香港

仲有好多問題要面對

烏克蘭革命成功後同樣面對俄羅斯入侵領土同埋俄國資金係背後控制烏克蘭等等嘅問題

飛機是要佔領的。但時機已經錯失咗

佔領需要維持補給線先會長久 如果防止被對方截斷補給線同圍城 就會全軍覆沒

守？ 守幾耐 點為之贏

要佔領 首先你要有軍火 否則拉長時間 斷水斷糧斷埋路 就會一鋪清你袋

佢唔開真槍咪又係要退
無武器抗衡既情況下打陣地戰係下下策

佔=all in
流水 = 均注

樓主你係咪想害死人？

共產是這樣教你的嗎？
懂不懂游擊？

不過，香港人叻少少，
仲be water 同智取
留得青山在，佢地防備upgrade我地都要識新招

前題係香港人真係放棄現有生活

都有道理

xxxx清場走撚晒
黎緊走撚晒
籃旗走撚晒

根本好多人都未有覺悟 黑警白色恐怖成功

UN維和部隊要所有常任理事國同意先得，當中包括中國。可唔可以唔好鳩up。你都識講64 2.0，64有無維和部隊啊？

佔領=造反，香港人只係想跪求政府

死守？你知唔知死守嘅原意係咩？死守係你無其他辦法之下，面臨無其他選擇而要背水一戰

我完全睇唔到立法會同機場點解有要死守嘅需要

希望你唔係左膠；勇武唔係為衝而衝，真正勇武係有腦地勇武，無腦地勇武叫魯莽

Agger

佔/塞機場其實長做唔到。香港如果無左機場應該唔夠一個禮拜就會全城有食物補給問題。例如鮮奶

咪成日幻想外國部隊嚟香港打大陸啦
既可悲又可恥

佢地個安全區係點？ 想參考一下

除左教會 我諗唔到其他可以地方可以保障我哋安全

no 佔領

烏克蘭同香港最大分別係
烏克蘭果陣經濟差到好多人都失業
或者番工搵既錢都係好少
佢地絕對可以完全投入去破斧沉舟
但香港唔係，經濟重未差到貼地
重有好多人要番工
有能力搵錢既人就唔會想全心投入抗爭
所以變相前線人數好少

on9

會俾人拉晒 運動完結

講乜撚野送頭
點解佔領唔work唔係因為唔夠武力
而係因為啲人要返工 個個一入夜就走
因為一粒半粒催淚彈 因為有兩個人同你講外面有幾隻狗
已經有一半以上嘅人鳥獸散

都係果句你有二百萬人入去立法會
佢可以點樣清場？
因為大部份嘅人連受少少傷嘅覺悟都無

點解每次一入夜就要散
因為一入夜就得返最前嗰班細路堅持
大部份人所謂嘅爭取
其實就連聽日返工都唔能夠放棄
咁樣講乜撚野爭取

有道理

不要對建築物有情意結

台灣佔領成功只是因為台灣有民主

雨傘咪係咁囉
贏晒

佔領重要建築物，有建築物防守，有補給，可聚人

呢句已經錯哂 佔領只會被切斷補給 無路可退
支援既亦都入唔到黎再聚人
示威者亦難以對重要建築物既floor plan瞭如指掌
可能會有助打遊擊拖延一陣
但當犬一掌握到floor plan 就可以快速圍捕/掃樓

無錯
最後都係決志同團結

其實唔驚被人拉不如直接武裝起義

香港同烏克蘭最大分別係香港既當權者係北京

只會死
唔會守到

無可能
根本無糧無水
連入去補給都唔可能
比盡你玩一個禮拜然後清場，多人被捕
衰過佔中